（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

當初大大聲叫攬抄又係你地，到真有機會攬抄，個個驚撚到縮入老母子宮

反觀林總統雖然無出聲攬抄，但就比你班廢物更有決心攬抄

一班低能兒日日鳩叫報仇，但又賴無槍力量不相等，連個天都俾機會你班廢物，俾場瘟疫你做武器，有心嗱嗱聲去感染肺炎再去搵黑警，一命換幾命抵到爛，證實左你班廢物真係停留喺口腔期

成班廢物又叫人罷工，又諗住全民罷工，試咁多次都未知香港人係唔會為民主自由罷工，個撚個都自私，唔涉及自身利益撚有人罷工。

叫醫護罷工哂撚氣，班撚樣真係驚兩樣野，俾人抄同無左條命，從來政府放幾多大陸人落嚟增加香港人感染嘅風險都唔係佢地考慮，佢地只擔心自己感染嘅風險，你地叫哂春都無用，班醫護自己會評估風險，佢地仲驚死過你

一個人廢唔廢，唔係能力不足而係不自量力，講得出又做唔到，仲要自我感覺良好，真係好失敗好垃圾

留左句
無痛抗爭，革命外判

負皮又駁唔到，新年死全家，老婆同個女就俾黑警姦到子宮脫落而死，男就棄屍荒野

從來都係講緊經驗攬炒
炒完高官黑警無事炒嚟把撚

核爆機會黎喇 全港一齊死

成個香港變咗疫埠，仲唔經濟攬抄？
如果抄完高官無事，只係經濟攬抄本身對高官無事

好玩過核爆，我依家覺得玩緊俄羅斯輪盤，被迫入場玩但又唔一定會死，好刺激

真

支持攬炒

自己攬都係命冇得怕，但真係好驚屋企人有事
唔係講緊經濟攬炒，係真係會死

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

唔好藉口，怕死就怕死，怕連累屋企大把方法避免。你咪以為攬抄想推翻個政權就去銀行換下美金同玩下黃色經濟，遊下行叫口號就得？根本你連自己賭注幾大都未知就學人入場，抵你俾我笑

另外怕死唔緊要，你咪認，我都怕，最緊要認清自己，唔好自己呃自己

不如你話我知屋企人可以點避？好似上次淘大咁就算我當你唔返屋企都會賴野
你要笑笑飽佢，我真係唔知到你屋企人有事個日你笑唔笑得出

搞革命推翻政權，追求民主就係咁，民主唔係免費，你屋企人重要過民主咁你快退場，你小朋友抗爭只會害死大家，今次點解政府唔封關就你地唔成熟既抗爭搞出黎，認真事實未，有時間睇下台灣民主係點得黎，抵俾笑你地廢物，滿口好聽理由幫自己抗辯

咁都有得講，岩岩又係你話「怕連累屋企大把方法避免」，好啦咁問你有咩方法，又答唔出。之後開始話人小朋友抗爭我真係祝你全家肺炎，希望你到時仲有心有力抗爭

我以為你話自己傳染俾屋企人，點知你講大環境，咁你收得皮，又驚死又搞抗爭係邊個？
都係果句，講得出攬抄又依家龜縮驚死，咪全家仆街死，你敢唔敢講話好

個post 已經講左你地係廢物，唔認唔代表你地唔係，你又搞錯我只想睇人仆街抗爭者又政府又好，全部仆街最好，最緊要花生好食

“一班低能兒日日鳩叫報仇，但又賴無槍力量不相等，連個天都俾機會你班廢物，俾場瘟疫你做武器，有心嗱嗱聲去感染肺炎再去搵黑警，一命換幾命抵到爛，證實左你班廢物真係停留喺口腔期”

中哂

當初攬炒都係講緊有能力重建下
呢種攬炒你一個人都做到
咁撚勁你自己去周圍播毒傳染警曱、高官
唔撚係縮呀7頭？

駁唔倒

無痛抗爭，革命外判

拉

啱呀 所以搞左7個月

樓主好大個邏輯盲點呀
大過你老母個閪呀

話攬炒咋，無話要死呀

返去再諗吓點拆啦

攬炒唔洗死你以為攬炒係咩意思其實?

支持樓主
利申攬炒派
從來黃藍店都唔幫襯
只想樓價仆街等上樓

試下跟我講
無痛抗爭，革命外判
係咪當堂明哂佢地成場活動理諗

其實我由6月開始屌緊同一樣既嘢只不過我冇開post，淨係留comment，支持你講出呢啲真話，忠言一定逆耳，只係佢地唔肯接受現實，自欺欺人姐

根本有班人，賭注有幾大都未知就學人埋去玩，以為輸左最多咪退場，無諗過場遊戲輸要賠埋條命，依家驚連累屋企人？會唔會太遲，一開始唔係以死相拼就唔應該掂民主自由。

留個負皮就走左去？
幾時開始播毒呀？驚呀？
等你Live呀

agger 左膠而家停活動真係on lun 9

攬炒係口號 手足係condom

最撚樣衰係，班人永遠唔會承認自己失敗，衰左就當無事發生，同佢講，唔啱聽就分化係鬼。

班人就係無心革命先又地下化 又停活動

手足既決心就變哂送頭

等疫情搞掂咪返黎慢慢繼續清算囉

唔係以為共產黨獲唔掂武漢人啊？

口號黎姐
過左咁耐仲睇唔出咩

反清復明只不過是個口號

.

攬炒還攬炒
死還死
邏輯錯鳩晒

如果我係要去到死就唔使攬炒啦

咁樓主你又做咗咩

樓豬屌鳩人抗爭但又話冇支持邊一邊 總之邊邊死都係花生

簡單講即係大陸賤畜囉 都係自私想做既得利益者又要扮撚唒野修飾
以為自己睇野好獨到?個撚個冷感撚都係講呢啲論點喇 聽過無數次

所以咪叫無痛抗爭，革命外判

班抗爭者最常用既藉口黎掩飾自己失敗，想問我做過咩同我提出問題有衝突？定係你覺得提出問題既人一定要有做過咩或者有過成功先可以有資格提出問題

我除左遊行，做過下前線就無做過咩野，係咪代表問題已唔存在？

我無屌人，我敢笑
做人最緊要講得出做得到，如果唔係就好難睇

不過你都帶出一個抗爭者失敗其因就係鐘意圍爐取暖，用陣營決定意見，藍一定錯，黃一定啱，唔會獨立思考，愛批鬥，唔同陣營就係罪

好似大陸人就係原罪，但有幾多屌大陸人既人係香港原居民，問下你阿爸阿爺先，你地最愛光復香港，時代革命都係大陸仔講出黎，真尷尬

攬炒係講緊死硬，但係攬住啲仆街一齊死喎lol點樣唔洗死呀？閱讀理解咁差既，炒喎，攬炒喎，你以為係唔洗死？你係咪以為講緊背水一戰，破釜沈舟果類呀？

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

其實，冇覺悟又走出黎，真係好天真，以為呢啲係玩泥沙？輸咗係會冇條命同冇咗屋企人條命㗎啦。認同你最後一句

好似認咗廢，冇講過要革命同以死相搏，冇講過要做點解要做？宜家屌緊啲講咗會咁做既人冇做嘛，你走黎屌一個冇話要咁做既人冇做係咩回事?

鍵盤戰士都唔做，對得住死左既人咩

其實屌人唔做嘢係哂鳩氣
由頭到尾無人講得岀香港有咩方法可以獨立
連plan都無 點會有人肯all in
香港唔同烏克蘭 伊拉克 智利
香港人大把後路可以走

樓主出黎攬炒左先

好準

攬抄係錢咋 唔係仲呀 屌你老母

日日叫春話要買樓大洗牌 而家有機會大洗牌又驚撚到塊閪咁

唔死好多人跟本就無法攬炒。靠經濟方法係無法攬炒，香港人同香港政府實在太有錢，搞咗七個月樓價，股價，匯率都冇崩潰。

攬炒就系想上車，200蚊撈底買qq🤣

反 抗 報仇 口號黎姐
8月已經知

宜家終於攬炒又話要封關

樓主出黎感染肺炎
攬炒左先

好串，但駁唔到香港人就係咁廢

出得黎最大賭注係前途
有個23歲女幫手拎汽油彈 咁就坐一年兼無哂前途

又黎喇，又死剩把口呃自己

老實講，我奶左既話一定會去

幾時話拎條命黎攬炒?

正正係樓主所講，連自己落咩賭注都唔知既柒頭

屌撚到無氣，都費時再嘈

又唔錯得晒

駁唔到 如果反送中有埋藍絲全民勇武一早就贏左 愈冇學歷愈冇道德枷鎖

依家只係因應香港人懦弱既特質先分出咁多戰線 好聽就話分工合作 其實大家都心知肚明大家決心唔夠強烈 如果唔係 呢場運動只需前線同文宣癱瘓曬成個政府就夠

之前攬抄主要講經濟，唔係講條命都無。

尋日旺角

正係有藍絲企圖玩攬炒

其實係精人出口笨人出手啫

講真
唔想屌你, 但呢句好撚難聽

至撚憎叫人罷工啲人,人地罷唔罷洗撚你班連登仔支持咩
你地一係無工返,一係入世未深,一係打份濕鳩無前途工無樓無仔女
坐係電腦UNUN腳叫人罷工

唔係準係中肯

依個係你一廂情願，以為最壞情況係無前途

真想問你憑乜嘢成本去經濟攬抄政府同財團？全港大罷工又無依個意志，罷交稅又無依個膽量，單憑遊行，叫下口號就以為做到？圍爐玩黃色經濟，但無視地產商，黑社會，執法機構

依家有個天災幫手，唔撚洗你出力，乖乖地坐喺度等運到，你又淆晒底，唔通用意念攬抄咩

當你之前唔知要用條命黎玩，你依家知攬抄要用條命去博，你係咪退出？

你依家攬抄經濟，即係斷中共米路，斷人衣食猶如殺人父母，你唔係唔知自己玩到咁大？

做人唔好咁短視，一場革命或維權運動根本冇出口或出手之分，唔俾人拉唔代表你唔受影響，好似今次政府唔封關，淨係得黃絲影響？日後全港監控唔通出口班人又無事？

只有既得利益者之分，剝削或被剝削，如果你唔係利益者一邊就唔好五十步笑百步

最懷情況咪死囉

成場運動得班學生係大公無私

呢個真

年少無知

點解民主自由唔係自身利益?
只係人唔夠多 未有工會做後盾分擔責任啫

悔氣post
拉

即刻預演罷工籌備工會呀
日後仲有好多場要罷呀
你以為真係罷咗就唔使做其他嘢
就夾硬無了期罷

仲有呀罷得工就係等班細路唔使衝呀
自私撚
驚冇份工 咪啱囉有埋契機畀你班自私精加入工會
做下後勤,出下錢唔使你衝啦
仲呀支呀佐

攬炒無話要個人真係死喎
炒=死？
炒可以係經濟崩潰
你個人死咗點破釜沉舟？

吓？
你又知我企邊邊？
提出你個盲點等於同你同一陣線呀？
你哋有無邏輯思維？

同埋你落個賭注其他人唔同就其他人唔啱呀？
有手足死咗你無跟咁係咪你都有問題？

樓主真心柒
攬炒經濟又等於要死呀？

講到尾樓主都係自己口中嘅pussy

得個講字又唔敢做怕無咗條命

樓主認唔認同

吓？我問你做過咩想了解你
同咩資格論掩飾有咩關係

push

唔火

炒一半唔炒一半呀？

到底有幾多人對得住時代革命四個字？

如果我中咗肺炎，我一定會去各區警局
If I 肺炎, 黑警肺炎with me

陣和理非味湧晒出嚟 樓主屌嘅革命外判就係講你地啲人有手有腳有錢唔上裝出嚟打，一日到黑淨係識講勇武細路乜乜物物冇飯食，簽咩聯署當自己革咗命

樓主對香港愛之深責之切一定係前線手足，打咗咁耐灰係正常，甚至會懷疑自己點解要幫班撚樣搏命。我明，但唔好放棄，因為哩個係港人共業，我同你都唯有盡做。記住得我地先係香港人

同意, 好多人真係當打機
而家打真軍就驚到瀨尿 (其實都未去到拎支槍上前線)
仲幻想有槍??? 真係有槍呢班7頭咪又個個躲係後面等執雞

坐10年就得?

推, 講得太好
話賭番鋪大, 連賭咩都未知

駁唔到

你而家係同共匪攤牌喎 (五大訴求係共匪眼中等於奪權, 不得不認), 唔係預左唔會有生命危險嘛?

罷左工先算啦
未罷工就開記者會
重覆犯錯

有支槍係地下都無人敢執黎用，到時班抗爭者就會話係陷阱，邊個執邊個鬼，已經可以想像到一輪捉鬼行動